sukiyaki啲蛋可以邊度買

可以全生食

aeon donki

有冇咩牌子真講到明可生食

蘭王

好多地方長期無貨

你去donki 睇下啦 啲蛋可以生食嘅話都會寫出嚟

出口好似冇

donki有隻專係生食用 3X蚊6隻
btw出面火鍋店都係比泰國蛋你

生食蛋好多有張貼紙㗎

for export嗰lot記憶中都印住只for加熱用

donki賣緊可以生食嗰啲
膠盒出面會再包多層膠袋

話晒都叫日本蛋，唔怕啦